係大陸做過一個星期陪坐 你問我答

歡迎討論

男人都陪坐

咩工都試下呀麻

陪坐監？

男公關
喲大陸系叫自己男模

搵到幾錢

系你老母

3千幾 好撚多香港呀嬸
一係大陸雞
有次坐過隻雞
佢係沙灣返工既
成日比男人玩
所以過來玩返男人

大陸系呀
唔通叫大陸係 ？

三千幾都做
狗也不如

三千幾人仔🙁
真係狗也不屌 做撚完就病左

上房公價1500
坐就600仲要坐撚到人地走你先有得走
試過收1000 坐足全程

一星期得3千人仔

叫鴨通常d女要你做d咩

得果3千

計返港紙都有4千5架 我記得就3千9或8人仔
原本意願都係去體驗下

你好靚仔

通常一埋去我先會睇下佢想我做咩先
唔會太主動 亦唔會太被動 睇下佢鐘意邊類
有次有個肥婆伸隻手過來摸我碌尻
仲要好熱情咁講 你係咪想曳曳
如果有基佬我一定唔坐

做一星期坐左幾多個？當中有幾多個上房？
有幾多個肥婆？ 有幾多係可以接受到？
上到房會做d 乜？ 有冇人叫你奶？ 你有冇奶？

最後點
有冇食到美極

樓豬我勸你吹水既話搵足資料，呃我唔到

我妹試過番大陸叫鴨一叫叫三隻，貼屎都比成三千

More

有冇上到床

邊間？點入行？要有咩條件？(高大靚仔？)

我未試過
同埋你知香港人幾孤寒架啦 唔會比多你

冇呀 一定唔上

鳳凰 冇條件 但有人介紹唔洗比錢直接入去做

最後佢搞到我扯左但我一望到佢即軟
佢係咁挑釁我但我死都唔上房 但噁心

叫鴨啲女係咪全部好樣衰？

正係灌班仔喝酒，無上房

skip 左我d 問題。。。。

大陸個喲唔係 好撚正 但香港個喲好多都上左3字頭可能有既但我未見過港妹

點入行?
樓主好高好大隻?
你講果個收入係一晚？

三字頭OL 都ok 吖

點入行

樓主生得似邊個明星？

大陸仔
喲
港妹

港女囉好唔好呀

冇一個似...

Skip撚左我

樓主埋街食井水?

係咪多數做美極生意

一陣上水

你想講閪？

鳳凰係深圳邊到

黃貝嶺 牌坊 ？

身體很誠實

樓主D用字真係

有冇男客
最盡同啲客做到咩地步

我都係
毒撚問野都無人理

Full time ? 即pay?

喲乜鳩
1999

想入行 求tg

條撚樣一定支那狗黎

港妹

想入行賺外快

係咪要好大隻先入到行？

有沒試過有靚女叫鴨？

最多試過5個 我坐左一個禮拜得兩個接受到
我冇上過房

狗屎垃圾都做到

同事介紹 唔大隻 180高
果4500係一個禮拜
飲到成隻狗咁

真係樣衰 一係就老

其實大多數港女都係偏老 我試過坐一個46歲的呀嬸

我見唔到你好好

想做求介紹

但個班多數都係雞來

樓主有冇得介紹
窮死了

想做 求lm

有好撚多gay佬
最盡就係打茄輪

千其唔好做 做撚死人
同埋好多男人過來玩